梁耀忠被迫收檔

新冠肺炎疫情嚴重，社會各界紛紛要求政府開庫派錢支援，話說議員梁耀忠（阿忠）上星期已經打算到政府總部門外請願，以爭取政府成立第二波抗疫防疫基金，但警方就以新冠肺炎疫情為由，拒絕批出申請。阿忠慘食檸檬後，就將活動順延到今早舉行，但點知政府又宣布禁止多過四個人喺公眾地方聚集，今日開始生效，搞到阿忠個請願行動都被迫收檔，急急取消請願行動。

拖足一個星期得個吉

政府作出有關限制聚集的決定，意味嚟緊十四日，所有請願或抗議活動都會被禁止，而大型集會同遊行就諗都唔使諗喇，睇嚟阿忠同啲請願團體都係因為考慮到參與請願嘅人數超出限制，所以先至決定取消請願行動，相信無人會估到阿忠請願都竟然拖足成個星期，結果最後都係得個吉，乜都做唔到，今次真係連個天都叫佢收檔，等疫情好轉先再諗喇。

如果一開始聽我分析同建議，又會唔會好行好多？

自己去政總抗議囉

D左膠泛民快撚D死撚曬佢啦 阻撚住曬

快撚啲收檔死撚左去啦 濕鳩白頭佬
屌你老母臭閪

郭家琪入面好似個天線得得b咁

笑左

作為一個和理非
見到暴力行為 係應該企係到
佢既動作好標準

白頭佬直接收檔啦唔好搞咁多嘢啦屌